有冇人真係聽過王菲首孤寂？

其實幾好聽
有種空靈感
但唔覺得有幾孤寂

有冇人假係聽過王菲首孤寂

咁我都覺得d曾經嘅酒肉唔算污濁，至多係變味囉

唉-.-

王菲的孤寂多麼孤寂

王菲的孤寂 多麼孤寂
咁究竟王菲有幾孤寂?
我聽完百年孤寂依首歌都諗唔明
我諗得王菲同詠謙先至明

王菲都未必明

誰成為陌生過路人

你是否都掛念這個人

我現時自己肯做飯

Eason的浮誇 多麼浮誇

悶極時自己可浪漫

屌，點解用左朗誦個tone讀呢個post

王菲的孤寂 多麼孤寂

man仔

別來無恙 （節錄）陳詠謙